我鍾意你啊

譚小姐

鐘您老母

可惜你不會知道

去馬啦

死撚開啦

閪丁